一陣落去浸溫泉，諗住扯恆旗先行入去有冇得諗

同啲鬼佬格劍
不過佢地果條魚腸軟淋淋點同我鬥
我係咪好撚醒